Dois casos: Mensalidade Ativa, e mensalidade Cancelada
   -Ativa:
      -Tela com: logo, nome da ong, dia da fatura, valor pago, número do cartão, 
      -Botão para edição da doação
      -Botão para ONG
      -Botão para cancelar mensalidade
      -Listagem das faturas
   -Cancelada
      -Tela com: logo, nome da ong.
      -Botão para ONG
      -Botão para retormar mensalidade (ir para tela de doação) (tratar como se fosse uma nova doação)
      -Listagem das faturas
Changelog: A celula vai ter a informação. Não vai ter mais agrupamento
Se usuário trocar cartão "padrão", vai manter as mensalidades com o cartão "antigo".